家中廢老轉發

家中廢老轉發係group, 睇到

港兒，你媽到底欠了你什麼，8問香港？！

----------------------------------------
為身在海外的愛國「糞青」，我此刻雖遠在萬里之外，也心糸祖國。 八問港兒？你親媽到底欠你什麼？！

一問港兒：你寄養人家多年，回歸後你親媽怕你不習慣，嚴格執行回歸時定下的「一國兩制」方針，讓你享有標誌高度自治的司法審判權、立法權、行政自理權。

二問港兒：你從來不用向中央政府你親媽交一分錢的稅，自己賺的錢自己花，家裡孩子多，你媽再窮再苦也沒找你要一分半文，這一點讓廣東山東等財稅大省相當羨慕。

三問港兒：為了保護你的地位和優勢，你親媽-中央政府一再壓制別的城市，比如上海深水港、自貿區、金融中心、迪士尼等項目的啓動，生怕對你不利。

四問港兒：你的產品進入大陸，273種主要產品實行的都是零關稅，這就意味著，大陸這個全世界最大市場對你基本上是敞開的，讓周邊國家和地區垂涎三尺。

五問港兒：你親媽-中央政府一直大力鼓勵大陸人到香港去旅遊，而去香港旅遊的最主要項目就是購物，家裡人大把大把地錢消費在香港，給你帶來的好處用屁股都想得明白。

六問港兒：當年不得已你在別人家、人家給你什麼自由了？駐港英軍用你的錢養著，港督及其他高官讓你參與選舉麼？稅收可一分不少收，你怎麼不「佔中」？

七問港兒：在民生上優先照顧。你親媽每天將最優質最新鮮的肉、菜、蛋、奶源源不斷地送到香港，保證水、電、氣的供應，從不吝嗇，從不含糊。

八問港兒：你親媽在國際上，給予作為地方政府的你高度尊重，允許你以實體身份參與國際事務，在各種國際場合上佔有獨立席位，可以與中央政府一同參與，給足了你面子。 港兒：你親媽到底欠你什麼？!

這篇文章，寫得非常棒，現推薦給大家。

Sars都未同大陸計呀

媽佢老母 香港仲老過中共

兒你老母，有親呀？

媽你老母

親你老母，我寧願做孤兒

你同林鄭到底邊個先係我阿媽？

第2點：
阿媽幫你車第三條褲、買多間屋，你唔俾錢阿媽點買呀？

基本上八條野都香港人屌緊港共既野
愈睇愈火滾

無知真幸福 八點都當正自已話哂事咁
不知交易為何物既蝗

唔係當年香港人日日抽食物，衫比你
你餓撚死左啦你老母
番鄉下就著到厚一厚
走個時就除晒衫得番一件過關
個時係冬天得兩度
屌你老母
香港人無欠撚過大陸
大陸都無比過著數香港人

自己去睇黃子華梗篤笑, 全部有答案

話自己係老母，生得出都未輪到你啦

你不是我的爹, 我倒是你的爺 !

70年代你說要改革開放, 誰來給你集資修橋建廠, 供書敎學, 打好基礎攪活經濟 ?

80年代你任性妄為, 來個血洗天安門, 西方各國當你痲瘋病人, 誰來給你不離不棄 ?

90年代你的房子不經水災不經震, 鄰舍不睬不理, 你正以為舉目無親, 誰來給你血濃於水, 義無反顧助你重建安全樓房 ?

來到二千年你初長成, 認識了些老外, 賺了點錢 ; 買了些 LV, 生了一大堆官二代, 富二代, 但是衛生還是攪不好, 隨處大小二便, 誰來給你收屎抹尿 ?

你的兒子, 富二代, 他媽的 ! 不認我子孫, 反而通處生事裝大爺. 現在, 我是你的爺, 你敢反, 共產黨是你的娘, 那你還敢反 ? 中南海老弱殘一大堆, 你就索性趕他們上街, 不阻你富貴 ?

還好, 國家還是重情義, 講孝道, 不供養父母, 祖父母是違法行為要坐牢. 勸你還是奉公守法, 我是你的爺, 勸你還是識法盡點孝道, 不要忘恩負義.

三十多年前有一個窮小子叫支那
窮得連褲子也沒有
他的養父香港雖然沒有什麼錢
但定時也寄點食物，衣服給支那（是免費的）
讓他過得好一點

後來養父辛勤地經營制衣工廠起來，有了點錢
但眼見支那還是游手好閒
支那唔識製衣，養父便讓支那學習怎樣製衣
支那沒有錢，養父便投資支那的工廠
在養父盡心扶持下，支那終於比較有了點錢
眼看支那終於可以自食其力，香港老懷安慰
但支那賺了點錢，居然忘記當日香港的扶持，自認作父
屎急了，就在香港的家中隋地解決
養父和牠買點菜，支那高價賣給養父賺了大錢，還自覺施恩
支那丫，支那丫
在別人家中就地便溺是為無禮！
忘記養父扶持之恩是為無義！
認父作子 如今還數典忘宗 是為無廉無恥！
支那！難道你忘記禮義廉恥嗎！？

支那人 忘恩負義 數典忘宗!!!!!!!!!

一問後母：把我割讓的是大清國帝，我已為孤兒被英女皇養育，女皇曾意 長大了的我有民主自由，與我毫無關係的你非但不同意，更要脅軍隊動武。

二問後母：為要強搶我這亞洲四小龍，你千方百計開出條件要求我加入你家庭，我跟足規定你卻以此呻吟，其他「兒子」的事應該是作為「娘」的你處理，問題不在我。

三問後母：我本來在英女皇管治能比美紐倫港，為遷就與世界脫節的你，我讓你的股市在我的市場中上市，造就無數你國的富翁。當時香港是殖民地，是大清簽下的，並非由港人自願，不過可笑的是，即使是殖民地，後母你的子民也甘願偷渡來港，一起用港人賺的錢，建設香港，請問你現在國民的錢用在哪?

四問後母：零關稅政策不僅在港澳，在不同國家中国也有實施，包括泰國水果蔬菜貿易關稅，另外零關稅不只對出口國有助，對你國內消費者也有好處，

五問後母：多謝你與香港簽下CEPA這種包著糖衣的毒藥送給香港人，多得你們的自由行，令水貨賊當道，大把大把錢炒起樓價，以及生活必須品，多謝你的所謂好處，令香港人沒奶粉也沒有益力多，所以不必如此死握住一點在老說「沒有中國誰就完蛋」之論。我們不稀罕！

六問後母：沒錯，當年不得已在別人家，人家沒給我們投票權，是因為鄧先生阻撓，否則香港早就有民主選擇，更可以公投決定香港前途；稅收可一分不少收，現在有一樣有收，而且生活更是差了，你當初的承諾也是謊話，所以我們佔中。

七問後母：多謝夾承惠，你那些最優質最新鮮的牛肉精、農藥超標菜、假雞蛋、三育奶，我一點都不想吃！東江水是用錢買的，還要比深圳購買價更高；香港每年向後母購過百億度核電和水電，卻根本用不完，又要把過剩發電量，倒賣30億度電予內地，香港的用電戶卻因此年蝕逾10億元。我們跟足合約從不含糊，你卻年年說似惠澤萬民一樣，到底是你賺還是我賺呀？

八問後母：香港就是香港，以前是殖民地時是用香港身份參與國際事務，獨立席位並非你所恩賜，可是跟了你之後卻硬要把 中国 老加在我名字前面，港人攞獎也要提提"中国"香港 這個名字，我也是給足了妳面子。

中国 – 所謂的後母：
屌你！你係鬼我親娘？香港就係香港！
*** 1841年 香港開埠
*** 1949年 中華人民共和國成立，兩者成立時間相差107年
咪撚喺度認親認戚！香港冇欠你架！

樓主轉發返睇下點覆

回復: 中華民族是幾千年，共產黨幾十年，大家搞錯了，中華民族不是共產黨，共產黨只是現在的執政黨！

我已經唔打算再覆 佢地入左血講乜都無用

一答媽你老母：初期你窮撚過閪，我就好撚有錢，你怕我比人地收返黎養咋，唔好講到自己咁偉大啦！你唔守好一國兩制，我就可以返我真。老母到！

二答媽你老母：我有美國關係法，令到我同你要交嘅關稅、信貸評級會唔同，你要我比家用你，即係叫我去用我嘅名義向其他人攞錢你洗啦！如果我咁做，美國關係法取消左，我窮撚過你呀！臭閪！

三答媽你老母：怕對我不利，你唔撚好開囉！定係過唔到我頭呀？將d野調撚轉講？

四答媽你老母：咪撚講到我係單方受益者咁，我有幫你振興經濟咖！我唔撚係你到開廠，你食草啦！冇我陸路入貨比你，你自己買飛機貨啦！

五答媽你老母：所以咪有咁柒多閪人黎鳩烏囉！攪到我成身都污撚糟哂！

六答媽你老母：起碼人地有提出過真普選，你冇！有都係呃民智未開嗰班嘅！夠膽就比我真普選！錫我定錫我d錢呀？

七答媽你老母：錫我就送比我，咪撚要我用錢同買！

八答媽你老母：就係因為我咁特別，關稅唔同、信貸評級唔同、三權分立，因為你要比人地知我嘅存在所以應該分開我同你，如果唔係，當時邊撚個同你做生意呀？

Ps: 你欠我民主自由

廢老唔會同你講道理，佢地一早先入為主覺得佢自己係長輩一定係啱，逐點駁佢佢只會覺得你係反叛要教訓你。建制宣傳都係利用呢點比廢老用長輩角色代入政府角度，比下馬威班後生仔睇。

又係一班唔知歷史 唔知世界發生咩事既支那狗飛機文